[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

上個星期日(10.6)既遊行
手足經過旺角狗屋，黑警多次開槍後(其實如果可以唔經更好)
沿彌敦道退到去近畀限街十字路口
跟住有兩批狗分別由大埔道，界限街包抄(圖中綠色箭咀)

有部份手足走入西洋菜北街(遊樂會隔離)
D狗邊射催淚彈邊追捕，手足被逼由巷仔逃出大埔道(圖中藍色圈)
但由於太窄，而且有一半整緊路
好多手足走唔切，係度俾狗拉左

上圖係藍色圈前後兩個角度

另外如果有圍過旺角狗屋，好多時狗包抄都係由界限街部署放狗落車
所以今日大家千祈唔好進入紅色交叉範圍
要Set RB 就set係界限街
之後就走，唔好守RB，唔好對峙!!

另外請大家有d危機意識
唔好唱肥媽
當前線有人嗌退後既時候
唔好停留，唔好食花生，行快兩步，直至有人嗌停
因為咁樣會塞死前線既人

幫手share俾今日會行既人知

推1/100

推

推2/100
提高危機意識

推3/100
幫手做哨兵

3點見

反緊急法
反禁蒙面法

五大訴求 缺一不可

唔好變六大訴求
外國跟唔到，自己人造成混亂

五大訴求還五大訴求，要同反緊急法/禁蒙面法分開講

上次根本唔應該圍旺角狗屋
明明講好左去九龍塘 有班人見狗屋舉旗就擺哂陣開打
搞到前面去左九龍塘既 冇支援又要退返落黎

推4/100
留意橫街包抄

Tui tui tui

上次有分歧，有班人行左去九龍塘
但有人報九龍塘有200防暴狗
所以跟左大隊繼續行去深水埗

Btw同意唔圍狗屋，冇著數
D狗有高位，增援又快

流動先係如水

推5/100
有覺悟先好上前線
唔好留係前線食花生

推6/100
有Gear 唔等於 有勇氣
冇勇氣冇人怪你，但唔好留係前線花生

點解要遠離？入面一定好多狗仔狗女，捉一兩隻出嚟玩新屋嶺遊戲都好呀

隊頭真係要小心，上次行到斷哂，小心有狗混入帶路

推7/100
唔好唱肥媽，亂嗌會嚇親手足

隊頭好似唔知後面發生咩事
不過set rb, 對峙 成日都有狗扮手足唔走
建議唔理佢地，有需要set完就走

推8/100
留意返好多時界限街放狗

推9/100
推多兩下去其他post宣傳

推10/100
一個人推唔郁，手足幫手推

其實經荔枝角道咪唔洗驚比人圍?

好D,避左旺角狗屋，但都會經深水埗狗屋

#Kill#

岩岩睇到條路線係行荔枝角道

快啲推

Push

push

puah

大家小心

正想咁講

up

深水埗去嘅路九龍塘比防暴封曬
中間又斷曬

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

唔該行快少少，後面仲有好多人

推，唔好被人帶風向圍狗屋，完全冇著數
呢度同前線一定勁多鬼，萬事小心

要推

冇狗我唔介意行慢D
但有狗，前線嗌退既時候真係要行快d
幫手叫附近既人，愈多人有意識，前線先冇咁危險

推，大家自己都要記著有危機意識，應退即退唔好又退又守

Set完RB好走，有司機拆盡可能唔好打9佢
但唔好心軟放車過

小心恐襲
願平安返屋企

岩，搞清楚目的
唔係想打，就唔好圍狗屋，唔好守rb

車先係最好既Rb
其實我覺得消防都唔應該放

推上去

菜北利係極危險 千奇咪入
一旦入左 西洋菜北街行到尾
協和幼稚園對面有條細巷入山
可以行山過對面石硤尾

見到條路線經深水埗狗屋
但其實可以經南昌街避埋，有冇隊頭手足見到可以考慮下

推啊！

藍圈就係呢個位，但轉出大埔道有狗
轉右係咪去到石硤尾？

推行動po

agger 警察會入面好撚多狗

建議由荔枝角道轉向

101

pish

真
唔好再唱肥媽

路線本身係咁，但係荔枝角道都會經深水埗警署

行到大埔道要提高警覺
諗定點走呀

提高危機意識

平日見過入面有綠色object

有冇搞手/隊頭手足可以建議轉南昌街？

唉 果個位其實唔係唔想救人 而係其實條巷入面仲有成3 40隻速龍段片係見唔到 然後就比人斷章取義話淨係得一兩隻速龍手足都唔去救人

推 再推 再推多幾次

當時大埔道10隻左右
但後面唔知有幾多追緊
同埋當時好混亂，未必反應得切

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

push
咪撚再唱肥媽
次次聽到都無名火起
要唱唔係唔得
你留返係商場唱
行緊個陣極度崩緊 仲要無啦啦聽到有人嗌

巷仔唔應該出大埔道

應該轉右去邊公園

小心

下次會知(希望冇下次)

上次真係爭啲冇路走

行動post推

長沙灣都唔係好散場位 一尼唔係市區巴士就少 二尼向北係山向西南係海 係個樽口位 局番你向東散

如果呢啲po可以早一日出會更好

btw多謝樓主提醒

我覺得還好
向南可以經南昌去大角咀
向西可以去荔枝角/美孚
向北可以入長沙灣D食肆

不如窩打老道直接轉右

太子先轉 旺角警署一夾就散

推下先

上次旺角東都用黎運狗
唔好向東行就啱

上星期係九龍正中間散都有人被包抄 今次自己企埋個邊真係容乜易

琴晚先有開Post既念頭
但唔小心訓著左

太撚多狗

推定先

推推推

個度唔比得人入，否則popo玩完

切記
沿路一切停泊車輛 必須留意車上有無人
中年 短髮 中性打扮口罩狗會拍攝
單機手足請保持距離
已組隊手足亦時刻留意身邊狀況
刷經打副本有限時 不要沉迷
撤退唔好再聚埋一堆

打狗救人
打狗救人
唔期望打死狗 只希望救到人

agree

p

無乜Live影到個時嘅情況
SAD